（叱咤想點）好心林狗咪懶好笑 你同黃子華挽鞋都冇資格

D gag 真係狗也不笑

古仔好笑過佢

睇台下反應就知

今年真係好差 係咪即場先諗

悶撚到

根本佢就過譽
走出商台什麼也不是

上年同eason個part幾好
唔洗搞笑做深情旁白把聲好煞食
一要單挑一part即刻收晒皮

黃子華咪一擔擔

子華高十班

古仔寸得好

而且林狗好多位deadair
想完又未完咁
仲咁夜先黎搞gag
好眼訓

老豆都無飛！！！！！！！！！

一陣又話我地係網上成班haters 喇
商台仲當自己大佬既話
死得啦

好心佢退休
佢花婆出返嚟